### Завдання 1

Написати функцію, яка за допомогою регулярних виразів розбиває текст на окремі слова і знаходить частоту окремих слів.

---

### Завдання 2

Написати функцію, яка за допомогою регулярних виразів з файлу витягує дані про дату народження, телефон та електронну
адресу. Дані потрібно записати до іншого файлу.

---

### Завдання 3

Користувач вводить з клавіатури пропозицію. Написати функцію, яка друкуватиме на екран останні 3 символи кожного слова.

---

### Завдання 4

Напишіть функцію, яка буде аналізувати текст, що надходить до неї, і виводити тільки унікальні слова на екран, загальну
кількість слів і кількість унікальних слів.

---

### Завдання 5

З клавіатури вводиться рядок, в якому є інформація про прізвище, ім'я, дату народження, електронну адресу та відгук про
курси учня. Написати функцію, яка, використовуючи регулярні вирази, витягне дані з рядка і поверне словник.

---